想del post

唔好意思 請問可唔可以幫我del左呢3個post